仲有冇人記得鬼神童子

我女主成日爆衫

未睇過

打完食粒眼定核既野

有
細個有買漫畫

個作者係咪已經死咗好耐？

有 前鬼 後鬼

淨係記得OP 好正

影山

記得女主角好正,
仲成日爆衫

前鬼個樣好邪惡

勁正 請問邊度可以睇返？

鬼神前鬼，小櫻命令你立即解除封印，派派邦邦普呀普呀普

如果好似通靈王咁有remake就好

作畫18年走左

最強爛尾漫畫

真係夠膽死一頁打死d4天王，再一頁打死大佬，再最後一個大頭加一句：前鬼會繼續戰鬥！！

真係痴線

有隻狗個個好型
後尾好似變左忠

前鬼後鬼

細個果時好鍾意睇

最尾冇同小櫻一齊咩

鬼神前鬼，速臨現世

即刻解決封印

有冇H版

首op